{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601861",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이드레국수"
    },
    "text": "イドレグクス\\n\n済州西帰浦市セクダル洞2504\\n\n済州島に位置するイドレグクスは、韓国料理 - 麺専門食堂で、営業時間は10:00から21:00までであり、年中無休で営業しています。 イドレグクスは70席を収容できる規模の食堂で、部屋はありませんが、広い駐車場があります。 この店は済州島で有名な肉麺を専門に販売しており、多くのグルメ店が存在するところでもそれだけの人気を得ています。 イドレグクスは外部デザインがさわやかで、内部の雰囲気はモダンできれいです。 メインメニューの肉麺は淡白ながらも肉との調和がとても良くておいしいです。 トンベゴギまで付いてくるセットメニューもおすすめのメニューの一つです。 イドレグクスはお客様の足を引っ張る味と雰囲気でお客様に良い印象を残しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イドレグクスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "イドレグクスは済州西帰浦市セクダル洞2504に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イドレグクスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イドレグクスの営業時間は10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "イドレグクスは何席の食堂ですか？",
            "answer": "イドレグクスは70席を収容できる規模の食堂です。"
        },
        {
            "question": "イドレグクスには部屋はありますか？",
            "answer": "イドレグクスには部屋はありませんが、広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "イドレグクスはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "イドレグクスは済州島の有名な肉麺を専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "イドレグクスの外部デザインはどんな感じですか？",
            "answer": "イドレグクスの外部デザインはさわやかな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "イドレグクスの内部の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "イドレグクスの内部の雰囲気はモダンできれいです。"
        },
        {
            "question": "イドレグクスのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "イドレグクスのメインメニューは肉麺です。"
        },
        {
            "question": "イドレグクスのセットメニューはありますか？",
            "answer": "イドレグクスのセットメニューにはトンベゴギも付いてきます。"
        },
        {
            "question": "イドレグクスの味と雰囲気はどうですか？",
            "answer": "イドレグクスの味と雰囲気はお客様に良い印象を残しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 347
    }
}